另一半嘅前度真喺好撚煩

分手啦 拍拖拍到咁唔開心為咩 佢係愛你就唔會咁做啦

明知你介意 都唔肯為左你同佢斷聯絡

但就同ex講你只係佢朋友 為咩？

邊個係佢心目中重要啲 你同佢都知啦

你先係第三者囉

講到咁老實講佢都唔care喇
佢係care你佢就唔會講呢啲說話hurt你

前咩度
人地實際上無真正成為過去式
你係水泡嚟

呢啲咁嘅男朋友唔要都罷
好明顯對個ex餘情未了
如果樓主分手，佢哋肯定返撻
由得對痴男怨女過世啦
樓主值得更好

人哋耍花槍搵你攝時間咋

成日聽話男人屌過條女就會冇咁上心
點解好多男人對ex又會咁上心？
有冇巴解釋下

你一於就聽佢講搵個第二個
呢個世界唔係淨係得佢一個人錫你 一定會搵到個更加好
為咗一個咁嘅傻鳩搞到自己咁 何必呢？
睇開啲我撐你

我喺佢同佢ex傾計時口中我只係朋友

淨係呢樣已經可以分手

btw佢地散左幾耐？
係咪無縫接軌同你一齊？

同一時間拖住好多件囉

過來人話你知
分手

拍拖係互相尊重 你覺得佢有尊重你？

完全就係咁

樓主自己搵來嘈，抵死

咁又係另一個層次啦
妻不如妾
妾不如妓
妓不如偷
偷不如偷不著

分手啦 人地唔愛你啊

對ex上心都只不過係當有塊免費閪屌？

遲下會扑埋野

分手啦

一隻手掌拍唔響

男朋友的前任永遠是天敵

佢似係又留你，之後又留個Ex做備胎咁，可能調轉我唔知啦

佢一定身有屎

你絕對可以唔放手架

不過睇你篇嘢我就覺得你男朋友根本個心仲有ex，你只係佢冇咗ex嘅精神調劑，當佢同ex感情好返啲啲，你就會係被放棄嗰個

咁你好愛你男朋友，淨係愛佢一個，唔會再搵過個，你咪繼續捱吓忍吓囉（我都幾肯定就算佢ex攞返晒啲嘢佢哋都仲會千絲萬縷），無錯嘅，不過我就覺得咁做對自己太殘忍啫

另一個角度諗，你捱得過你係後備，等得過佢哋分分合合好多次，可能到最後到你坐正都未定嘅又

分手 接受唔撚到
仲要幾次都係咁
有一必有二阿

你另一半既ex唔煩
係你另一半好撚垃圾
睇唔到佢愛你喎ching
真係愛你 邊捨得你唔開心
不過佢咁撚垃圾你都仲忍

同ex拍拖定同你拍拖

睇完覺得佢哋先係拍緊拖
樓主只不過係外人

我應該會忍唔住揼鳩晒佢啲嘢

屌
好touch

我ex試過咁講, 親耳聽, 個心裂咗碎埋
諗起都想喊

人做大時你做細炸
同你玩到咁上下, 佢兩個就會修心養性結婚生仔

你居然仲肯同佢浪費時間冷戰
小心你冷戰唔開心緊 佢冷戰即刻搵個ex玩
係我我即刻屌柒佢
同佢一齊唔開心 咁一齊把撚咩
一係俾個交代 唔好同個ex有藕斷絲連
一係分手

大道理

你係巴定絲？
不過知自己比人當水泡都好難唔心碎

我肯定佢一定趁冷戰同個ex風流快活
無事無幹果時都成日揾人
何況而家出左事

佢講過我唔係水泡
但係點解會咁
到依家都唔信自己係水泡

其他嘢都算 話你係朋友同埋偷偷哋去見佢真係好過份

快啲分手 止蝕離場

係你男友煩啲

佢係咪呃我

你on9
你條仔嘅愛你根本得個講字

即係佢真係唔愛你，
你只係水泡，攝時間，飛機杯

分手啦 佢唔屬於你

男人之家拖泥帶水
仲要唔止因為呢個問題吵過一次
絲打 你真係唔好咁容易原諒佢

“你覺得我唔愛你就算啦”←將自己既問題推落另一半度 渣男特質

分手，咁樣點會長久啊

ex先我最愛
你永遠超越唔到
當初悶悶地先同你一齊姐

佢地根本未分手呃你係ex咋

心痛你
我諗如果你地分手 佢一定會同個ex一齊返
倒不如同佢攤牌 令自己好受啲 瀟灑啲走
如果你講到分手 佢都冇諗住解決件事
可以飛得呢條冚家剷
希望絲打遇到一個更好嘅人啦

佢就係覺得無問題先咁樣繼續
佢ex都有問題啦，明知你地一齊左
都仲繼續咁樣聯絡佢，姐係兩個都有問題

有冇諗過唔係人哋前度煩
係你另一半好enjoy佢哋之間嘅關係

分 佢冇尊重你
唔好再哂時間

樓主咁cheap嘅咁嘅mk仲死攬咁on9

在理

三個月，仲喊緊
一來熱戀時分手
二來目擊嗰個情景恐怖
三來成件事好hurt

唔經歷過唔會想像到

分咗未

你想佢愛你 就做佢個EX咪得

咁你都仲忍
一個願打一個願涯
唔撚尊重你既男人仲要
抵鳩你死

呢d咁ge人仲要黎把鬼咩

唔識避諱同唔想係兩回事
你肯面對現實未

sad
比d時間自己復原下
唔洗咁快開始拍拖住
如果唔係新果個又會好似變左係你水泡咁
真係make sure get over左先開始一段新既關係
己所不欲 勿施於人

其實唔只條女別有用心
你條仔都係
你講得完全唔避諱果下已經好有問題

我都想講

一隻手掌拍唔響
你條仔都好有問題

以為自己開post
拍拖第一個月經歷過第一次之後佢話會dum曬ex所有野唔會再因為個ex欺騙我
之後信佢選擇繼續行落去
點知上個月又爆多單先知原來佢一直冇del whatsapp record相都仲有keep仲要我親眼睇到曬
真係唔知點行落去

第三者仲咁撚惡

醒吓啦樓豬

相就濕濕碎啦仲有正野未比你睇